{
    "question": "Sarno wis teka, Pak Guru sampun\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sarno wis teka, pak Guru sampun rawuh</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "329",
            "question": "\ua9cb\ua9a7\ua9b1\ua98f\ua9bf \ua9a9\ua9b2\ua997\ua9ad\ua9b2\ua9b6\ua9a9\ua9ab\ua9b6\ua9d1\ua9b8\ua9ae\ua981\ua9b4\ua9a0\ua9b8\ua9ae\ua9c9\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: \ua9ad\ua9b2\ua9b6\ua9a9\ua9ab\ua9b6\ua9d1\ua9b8\ua9ae\ua981\ua9b4\ua9a0\ua9b8\ua9ae\ua9c9\ua9cb\ua9a7\ua9b1\ua98f\ua9bf \ua9b2\ua9b6\ua9a9\ua9ab\ua9b6\ua9d1\ua9b8\ua9ae\ua981\ua9b4\ua9a0\ua9b8\ua9ae\ua9c9</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan: \ua9b1\ua98f\ua9bf \ua9a9\ua9b2\ua997\ua9ad\ua9b2\ua9b6\ua9a9\ua9ab\ua9b6\ua9d1\ua9b8\ua9ae\ua981\ua9b4\ua9a0\ua9b8\ua9ae\ua9c9\ua9cb\ua9a7\ua9b1\ua98f\ua9bf \ua9a9\ua9b2\ua997\ua9ad\ua9b2\ua9b6\ua9a9</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sandangan-yang-ditulis-di-bawah-aksara-740",
            "question": "Sandangan yang ditulis di bawah aksara\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pasangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf klo salah.. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bocah-sekolah-kudu-sregep-sinau-ngudi-a-siyang-ratri-b-ngelmu-l-999",
            "question": "Bocah sekolah kudu sregep sinau ngudi    a. siyang ratri\r\nb. ngelmu lan kawruh\r\nc. lakonana\r\nd. legawa lair lan kalbu\r\ntolong minta bantuan nya kaka kaka\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Ngelmu lan kawruh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>Maa</u></em></strong><strong><em><u>f</u></em></strong><strong><em><u> kalo</u></em></strong><strong><em><u> salah</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>(</u></em></strong></p><p></p><p></p><p></p><p><strong><em><u>Tolo</u></em></strong><strong><em><u>ng</u></em></strong><strong><em><u> Jadikan</u></em></strong><strong><em><u> yang</u></em></strong><strong><em><u> terbaik</u></em></strong><strong><em><u> yh</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>D</u></em></strong></p><p><strong><em><u>Ser</u></em></strong><strong><em><u>ta</u></em></strong><strong><em><u> Follow</u></em></strong><strong><em><u> nanti</u></em></strong><strong><em><u> aku</u></em></strong><strong><em><u> follow</u></em></strong><strong><em><u> back</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>v</u></em></strong></p><p><strong><em><u>\u2713</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ukara-ing-ngisor-bahasa-kromo-inggil-jatingaleh-papan-rame-ana-se-493",
            "question": "Ukara ing ngisor bahasa kromo inggil Jatingaleh papan Rame ana Semarang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tolong di jawab, ulangaj adek gw nih woi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-engang-jeung-sora-tungtung-dina-padalisan-katilu-nyaeta-364",
            "question": "Jumlah engang jeung sora tungtung dina padalisan katilu nyaeta??    A. 12-a\r\nB. 12-i\r\nC. 13-a\r\nD. 13-i\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. 12-a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga mambantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-nu-disebut-dokter-teh-nyaeta-jalma-anu-sok-2-kecap-lama-245",
            "question": "1. nu disebut \"dokter\" teh nyaeta jalma anu sok...     2. kecap \"Lamaru\" ka asup Kana kecap..\r\n\r\n3. paribasa teh Hartina sarua Jeung..\r\n\r\nudh itu doang tolong dibantu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Jalma anu sok nulung pasien </p><p>2. ejekan</p><p>3. ibarat </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "39sunan-kalijaga-pinarcaya-golek-bakal-ane-cagak-masjid-tembung-888",
            "question": "39.Sunan Kalijaga pinarcaya golek bakal ane cagak masjid. tembung cagak tegese padha karo...     40.jenis cerita Kang gegandengan karo dumadine sawijining papan utawa barang diarani...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>39.pural</p><p>40.Fabel nyeritakaken kewan-kewan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ayo-dalam-bahasa-lampung-252",
            "question": "Ayo dalam bahasa lampung?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ayo = IJA </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "geura-indit-den-kalimah-digigir-kuduna-ditungtungan-ku-tanda-ba-877",
            "question": "Geura indit D\u00e9n. Kalimah digigir kuduna ditungtungan ku tanda baca \u2026 *    a. Tanda pananya (?)\r\nb. titik dua (:)\r\nc. tanda panyeluk (!)\r\nd. titik (.)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. tanda panyeluk (!)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kalimat di atas merupakan kalimat perintah, dan kalimat perintah di akhiri dengan tanda baca seru (!)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkeun-tilu-kasenian-asal-jawa-barat-129",
            "question": "Sebutkeun tilu kasenian asal Jawa barat!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Tari Jaipong</p><p>2.Peuyeum</p><p>3.Angklung</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}